# Planificación 2020

Planificacion de los horarios del departamento de Computación.


1. Crear Grupos

2. Crear Horarios

3. Generar vista de horarios tanto docentes como docentes horarios.

# Agregados 

1. Poder agregar directamente un Docente

2. Agregar un Componente

3. Agregar un Año lectivo

Teniendo una vista mas comoda de los opciones